［好似係第一個post] Mazda車主揮手區

如果唔係頭post的話，各位巴絲屌得細力啲

小弟揸緊Mazda 3 sedan 棍仔

M3 hatchback 今晚收車

巴打新車？

二手操下咋 訂左model 3

Mazda 6

咩年份？

Mazda 6會唔會好大咬？

05 有咩保養心得

我個部都係05
早排換咗副引擎
早兩日極力子到期成套換
其餘都ok

16 mazda 6 gvc

新款Mazda 6好型

07 3S

Mazda6 柴油版有無二手盤

想平買架柴油私家車揸下

我都想有，R Grade 仲要冇/得好少，個價仲要越黎越硬 比高燈仔買到貴曬

P 牌04年Mazda2 留名

2016 CX5

岩岩入手左架10 cx-7

10 mazda 3

2015 M5

05 mazda3 新牌仔

06 mazda3

same

好多巴絲都揸Mazda 3
舊款個樣都襟睇

04 Mazda 3 HB 留名

07 Mazda 3 HB

04 RX8

記住跟 manual用 5w30 機油，爽過5w40 好多

3 代Mazda 3 都好好睇

03 mazda6

新牌仔, 下個月甩p, 想買09-11 年m3, 有冇正盤介紹?

越睇越正

講真
樣又好睇，代步又一流

有無上28車睇？

手機自動留言 與帳戶持有者無關

06 mazda6

4月到車？

CX5

已經到手第一批

有, 得個睇字

新牌想買架mazda 3

GVC正

我個架係soul red

記得準時做1000km check同regular check

有無優惠？牌費，保險之類
求介紹

買啦
想買全新定二手？

好期待呢架個車主會喺呢度揮手

新手5萬蚊budget可以買到m3 hb款黎操下車嗎？

m2 15年

M3 幾錢一km?

Mazda 3 sedan

做 audit 做到買新車

想入 Mazda 6 但 Mazda 3 個 dashboard 型好撚多

上面個mon真係無撚得頂

但 Mazda 3 1.5 MK2 換 Mazda 3 2.0 MK3 實比條女小死

最後應該都係換 B200

個mon高智能方程式咁 勁正

其實投射唔係靚d 咩？

09 3s 再次揮手

好有戰鬥機feel

多唔多野壞零件易唔易搵？

聽講轉子引擎易壞

想換Mazda5大家點睇

聽講

好想問下你地架車用咩播歌？cd?

FM 發射器
利申： 06 mazda 3

P 牌 想出M3 2004年款

上28車睇，M2 同M3個價差一截，我想問除左個款唔同之外仲有咩分別呀

新牌仔唔識嘢，勿屌

M3大部實用好多，有+/- 波，硬避震轉彎定少少

你意思係內籠會大啲？

今日架 Philips 車機自我 reset，去左 touch mon positioning ，搞完播歌，之後個軚控就用唔到 以後用唔到個軚轉歌

無影dashborad
M3 HB

Dashboard *

巴打揸左幾日有咩感想

留名

有冇人改左m6 音響

有冇裝左淘寶車機

呢隻最貴好似穩陣D...

上手裝左大面板，但好似影響左音質，有冇方法救返

幾好渣 無諗過mazda 有咁既質素

hi花果到嚴唔嚴重

10 mazda 3 海豚灰

都係少少痕 應該遲下用補油筆油返算

唔嚴重可以用粗蠟幼蠟打磨返

巴打意思姐係都係 用補油筆補完？之後再打磨？

睇你有幾花
btw, 我都係上網睇

算啦 粗渣

淘寶 定車行

唔知，上手車主留低， 目測係淘寶貨式

車行有架啦？我陣間去買

車行應該有既，你去問下囉

上fb 買囉

生活百貨 幾好用

棍仔Mazda 3

04 mazda 3 HB AT

香港有冇可能買到fc?
dream car

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

想問下各位車主，如果拎架2手m3 去原廠check check, 大約要幾錢？ 因為有engine 燈著左

如果全車檢查預3千零連換油,如果淨篤電腦好似$900

篤電腦出返個fault code 比我？話我知咩事？

應該係,不如你打去維修部問

巴打去車房篤電腦啦

朋友話去原廠可能準啲

而家十五十六，車房就平啲

08 Mazda 3 1.5

大部分車房剩篤電腦唔駛錢
你部m3邊年？

13 尾期大口3s

好想買mx5

gogogo

Dream car
但保養係咪好麻煩

放毒

p牌想出部新Mazda 3 1.5
巴打們點睇？

全黑好撚型棍

想買就買啦有咩好諗

聽fd講p牌買架二手操下先會好d
但係自己又鐘意新款個樣
巴打覺得買新萬3買唔買得過？定平平地買架08～09萬3操下先？

有budget一定買得過
新款有哂前後sensor後泊鏡點都安全d
揀iplus有埋city brake就多重保障
不過p牌全保你預$15000左右

有錢梗係買新一代，Mazda 3 MK2個 parking sensor 有D 遲鈍，有次 reverse 得太快奶左野，好彩四係甩左少少油

同埋 Skyactiv 一定有力過 MK2 果個 濕鳩CVT

呢到多唔多 MX-5 車主

巴打貼牆揸車？

貼牆？？

想買架m3 mk3 ，不過好少二手盤

Mazda 6 Estate版型到爆開，果陣係日本見過，不過香港冇入

Mazda 2 1.3

唔係好睇到堂軑，3，6定Roadster?

之前28有架白色放，靚到顛
不過轉子要勤保養，留意缸壓

6

想出部2手mazda6

出啦，有個fd最近出左部，soul red正到

M8

買呢個？

痴線

Mazda3 要點聽歌

我都想買但問左好似要50~60萬

Cx-3都正 但代理又唔入

下個月出

見人地台灣只係170萬台幣 可能差個稅

香港代理肯入 定係外國價錢

新cx5日本出左了

香港入但好似下年尾
如果40萬真係打晒d suv market
我都會買

cx3正

好快賣
返去做service代理講嘅
不過好細部 升高左嘅mazda 2

08 mazda6

2人用夠玩

Biante真係冇咩人買

16 biante

甩左p想買黑色mazda 3
但睇左好耐28car都無盤

試下搵唔同年份

有無手足教一教點係mazda3聽歌 除左cd之外 係咪買左fm發射器 ？ 因為我去過音響店 佢話唔明我講咩

巴打你係咪想用藍芽？

買條 speaker 線 aux in mode 聽 有錢咪換車機聽

係呀 因為我iphone 想開藍芽駁kkbox

車機好貴 btw thank you

應該買咩？係咪淘寶求奇買個fm發射器

淘寶買啦， 淘寶一搵就有

你睇下呢條link, 可以自己改aux in

2004 係淘寶揾過 我唔知啱唔啱 問過無人應

呢隻好似無藍牙， 你睇下呢隻

你去taobao搵車樂寶

Work架 要有少少動手能力
唔識咪比車房幫你

咁買上邊個個藍芽 同動手呢個 邊個好啲？

未用過fm發射器

其實係睇你想唔想落手落腳整姐，我岩岩都淘寶左個aux in， 諗住自己換

聽歌音質上無分別嘅話 就咁買舊嘢好似方便好多

我諗收音機入點都差啲

2.5cc..

新牌仔想買mazda 3二手操操
有冇話咩年份性價俾最高/最無伏？🙏🏻🙏🏻

收音機有機會比人干擾到

睇你咩筆直既姐

每部車情況都唔同
年份較新都可以好伏
年份較舊都可以精精神神
好睇上手車主點揸同埋有無做好保養

99 年Mazda 323 受唔受我玩

利申：一個月 P 牌仔

50000左近唔知邊款ok d?

邊年都都無乜伏
買2.0好力啲
第一代1.5好無力

棍定自

想問下巴打們第一代3s會唔會好大食

12年Mazda 3 HB LM

2015 mazda2 1.3定1.5好 見價錢差唔太多

1.5!

新車都係169k諗2手

Mazda3 hatchback 1500cc 2005年同2006年 係咪5AT？

4at

08 Mazda 5 LM

想問香港mzd connect 係跟邊個國家？
有巴打試過自己update firmware 嗎？

擁有過兩部BJ323
下一部應該係MX5家係搵部323還魂先

11年 Mazda2留名

hello我都係99 323
不過我渣左架野半年有多了
但我係自動波，而家都心郁郁想搵架棍仔玩下

各位萬事得巴絲新年快樂

02 323

利申：3個月 P牌仔

前3日加入
2016 MX5 Club

新車mazda6 gvc 定audi a3 1.8好？

梗係Mazda啦

仲一定要 R Grade, 果11隻 Bose speakers 收曬班冇加 options 既 BBA皮

到底CX-3幾時先出

13/1
兩個版，240k同270k

我反而等新 CX-9，完全屌打 Honda/Nissan

大架又唔係大架過Mazda 3好多
但玩味同性能一定Mazda 3贏
270k不如加多2k上cx5
個價真係好尷尬

咁鳩貴 仲估佢20左右

27k直頭買到cx-5

270k

而家$200k買到咩車
vezel都廿中

Cx3要27萬

有你mazda 七人車車主？

有無mazda 七人車車主

08 mazda 5 車主

而家Mazda轉左代理之後同之前有無分別

我想買mazda 3 1.5 gvc
有無師兄依家渣緊？ 會唔會唔夠力？ 依家22k好抵玩。

香港有無機會入 mazda 3 1.5 柴油版？
好正

唔會唔夠力，但現貨好似得返好少

舊款萬事得易唔易壊?
想買05年mazda3 HB, 油錢渣緊巴打大約幾錢一公里

想問下司機個位置記置應該點set ？？
次次 熄車，返回原位
著車又唔岩位

噸半 1500cc夠力🤔

1360kg, 120PS, 你要飛一定唔得,但一般用上斜公路都夠
點解咁多人覺得1500cc唔夠力係因為好多垃圾車用CVT有轉數都唔上

第二代2009-2012 會唔夠力，因為用垃圾 CVT

nd?

個價差唔多買到xc90了

同問 留意緊HB,
個人估計較瘋甜同級車食油

年尾車展Mazda5車主嗰仔

Mazda係咪cp值最高既日本牌子

整體上，我覺得係 歐洲車厚實內龍，日本車耐用度

bid 部旅行m6棍會否好on9?

仲有二手價
Mazda 5 比同年份2000cc 7人車平差唔多一半,對手仲要未必有雙電門

搞到咁樣都係諗住出Mazda 3 1.5 i-plus仲好過CX-3

星期五發佈cx3
到時比較下

油渣棍波旅行版

99 323自動皮

新牌仔考量緊買架Mazda 6 2008-10年款，應該5-7萬左右，好似好抵玩！二手咁平，其實有無伏？

係咪大過sienta?

內籠一定大d, 但尾排headroom 矮過sienta
Ps:力水完全係2回事

有冇 fc fd

Yes,白色

根本 CX3 就係一部升高左既 Mazda 2
有咩本事可以賣25 27
人地 QQ 依家清貨都賣緊 21 23

應該係24 27
新款開波賣貴啲掛...

QQ咁垃圾都講

其實唔算平
7萬蚊可以買到3-4年車

其實想知Honda既jade點解貴咁多比起mazda5

無知一問I-stop易唔易壞同埋係咪慳油好多

對上嗰架係premacy唔多識新車

品牌效應,同埋Mazda 5入面d科技好舊

唔會易壞

就快停產
日本車書傳過下年出cx6 (5+2座位)

直上 CX9啦

想問有冇巴打揸緊新果款mazda2，想知你地嘅評價

應該好貴 同埋5米長 香港地泊實應該好辛苦

去馬
萬事得啲車唔差（日本車當中）

利申：fans

依家我揸緊屋企人11年mazda2，見到15年之後果款咁正諗住儲錢買，jazz同golf周街都係搞到冇意慾去揀

2月出facelift版,唔駛諗,去馬

堅？
我黎緊等5月考完車都諗住出
基於筆直上唔到CX-3

Mazda 3 p牌求救
盞check engine light著左
偈油同溫度標check 左都正常咁即係咩問題

咩年份?
太多可能性
搵車房篤電腦睇下先知

Mazda 6 2008-10年款咩價錢先係抵買?

太抵買咪又係要整，6皮以下已經平

多數死sensor

我同你情況一樣
之前換咗O2 sensor
過一排又著返

跪求各大巴打，我有部2004年Mazda 3，個車機上面個芒仔只有燈但無顯示內容，可以點搞呀？

又唔想換車機，但無咗個顯示總係差咁啲，較冷氣要靠感覺。

想問下咁多位巴打，mazda 多唔多嘢要整，同埋維修價係咪貴過雙田？？而家仲用緊cvt???

1) 咩品牌都有人多野整有人少野整，真係好撞手神

2) 新車計零件成本同雙田差唔多，有時雙田仲貴

3) 咁多款得08-12 Mazda 3 1.5 用過CVT,其他全部齒輪波箱

唔該巴打 問埋點睇08-10年嘅mazda6

果代M6有幾個spec
2008 四門sedan 2.0
2008 四門sedan 2.5
2009 五門sportback 2.5
2010 五門sportback 2.5頂級版(有bose)

油耗普通,五速波箱,pickup唔錯,cornering不過不失
玩款都ok

想問下cx5 黎緊會唔會轉款？

2月
你自己google下cx-5 2017...

可以上d台灣網站睇睇有咩通病
個邊好多人玩 Mazda

唔該晒咁多位巴打 仲想知係咪好多車房佬都係唔識整mazda

不學無術雙田車房，平比你都唔好入即走啦

黎緊想買17年mazda 3，但諗緊1500cc同2000cc係咪真係好大分別...1500cc的話係咪會唔夠力...

睇款行先,睇你想要sedan定hatchback

同埋雖然係廢話,但梗係2000cc好飛d..

有無車房推薦？我熟果間叫我唔好買Mazda，懷疑係佢唔識整

會買seden 掙扎中..

Sedan 個線條靚 D wor
同埋 1.5 同 2.0 NA 無 turbo 分別都唔會太大啦
最多咪踩深D

唔該巴打

黎緊會買人生第一架新車，我想問mazda網上面既price list係已經包左tax？係咪可以同sales R油券

車價包稅架啦
你只需要再俾牌費保險

R野送就睇你口才啦

1500同k20a差天共地架

160匹飛又唔係唔飛又唔係
咁倒不如揀樣

坐夠4個人你就知個分別

有冇tg?交流下 @vend12

不如加多少少買Mazda 6

咁不如買柴6
一次過解決曬無力同 sedan 既問題

而家仲有新柴六？

sor 唔記得冇出 gvc

唔係 wor 官網 price list 有GVC 2.2D 329k

我睇automoo個source唔見姐，梗係信官網啦
希望我甩p之後仲有柴油車買

有出

姐係坐夠4個就好明顯feel到1500同2000既分別？

係

唔係全部尾期都硬食gvc咩？

新款應該柴同汽油都有gvc 只差加唔加錢要埋i activsense

有無巴打有元朗車房介紹
次次去親車房 啲車房佬好似唔想整萬事得咁
利申：第一代尾期mazda 6

元X屯俱樂部

新手留名

2016 CX5
不過新仔乜都唔識

巴打知唔知開幾至幾, 有冇電話等等?
新牌買左部3仔, 想mark定車房

呢隻藍真係好撚靚

收你日本車價錢，但要用多D 時間去整

有冇人渣 Biante

同CX5比邊架好坐D

各位巴打，有冇邊間車房換霧燈平啊？ 問左幾間都要成500~600蚊。 邊區都ok 最緊要平

想出部02-04mazda6,會唔會整到死

mazda 6. 2.3 mzr留名

2004 mazda3 hatchback
抵屌？

買二手
有無話咩年份好d？

我冇試過換，有d鬼佬話要拆沙板，有d又話唔洗，不過好似係幾麻煩

有冇巴絲初代hatchback 有加尾箱墊？見淘寶有，想知本地有冇

換housing 定係就咁燈膽？

岩岩落訂買架Mx5 NC，星期四攞車

棍仔？幾錢？ 咩年份

2005年 棍仔 唔係香港講唔出價錢

換housing 啊，諗住係淘隻整兩隻番黎換

準備約睇架04 m3s hatchback

拆bumper 啦，頭冚下面幾粒，車底幾粒，兩邊車轆前面幾粒，可以自己做到

就入手

新手想買舊款08-12年度既mazda6 有咩要注意

Gvc?

新m3 有尾定無尾好？

Ipm

會唔會著火呀

2004 mazda3 hatchback

冇人？

第一架車想買二手 14年後既mazda 但發覺好少二手車 甚至冇

2016 Mazda 3 1.5

我都搵緊

M2 DJ 白色留名

Biante
勁闊絡勁好坐

我上面講左好耐都冇見有人應我

啱啱排左天光道 mazda3好靚

夠唔夠力水？

橙色m3 hatchback LM

Full load你就明

有

極少2手盤

hi

小弟17年 mazda3 hatch back

小13年here

咁多位師兄有無方法救救佢

泊位居然少少搶呔

有冇巴打 可以畀下意見 ?

屋企有架 mazda 2 棍波 , 好似(2002 年車)
行得走得無撞過

去劏車問過價, 得 1 千蚊 , 仲要 500 蚊拖車費

有冇畀人昆 ?

應該有

我防盜係咪有d事
一插匙架車即響
本身遙控冇電

宏益幾時入 CX-9 CP值高到

cx 5 出新款 台灣有得預訂 香港幾時有
但好似得 2.0 engine 無左2.5
6月後 香港應該唔會有柴油 入

人地有柴油賣 使乜2.5
2.0只係for低配版

16 biante 渣緊九毫子1k

05 年mazda2 棍仔

我見官網寫mazda 6 R-Grade 平過GVC 咁多既，想問下有咩分別？

Gvc係剛剛facelift左（唔知算唔算facelift 因為gvc係升級左內裝同設備 外型無變）

我上網睇過GVC, 話咩剩係轉灣好D, 對我黎講無乜用
咁係咪買r grade 就夠？平咁多又齊晒i plus 堆野

i Plus 多好多安全設備

R Grade 唔係包埋 i Plus 堆野咩

唔包

Thanks 巴打

聽聞mazda 鋼水差，係咪真？

99年 323留名

咁日產點算

冇啦啦著燈

著咩燈？

同樓主一樣都係四門棍

是咁的 我同車友開左個whatsapp gp 歡迎第一代mazda3 (04-09年)加入四門五門都歡迎

呔盤燈

我是咪入左

點入

如何join？

係咪扭盡軚太耐?

歡迎第一代mazda3四門/五門join

我見有啲人改Mazda 3改到好靚

我覺得四門線條肥腫啲難改得靚 尤其個屎忽

有無巴打揸06年嘅mazda6 2.4?
聽人講唔用+/-波，做到$1/1km
真唔真？

二代入唔入得

mx5 加到40萬

我就係好愛佢個屎忽

應該係

08 cx7 行左十萬
因為公司老細用所以好新
如果公司放25k 抵唔抵買？

25k畀現金即轉名 OK?

請問九龍區邊到換呔平？

19 吋

只渣fc

之前幾錢

around 37萬

九龍城有間幾好

邊間？遲d買車搵佢地

應該話拉返高低價車個距離... Mazda 6都加左價

好彩冇買ND 買左NC

06 年mazda 6 !

又無bose, 想換架車機玩下, 有無巴打有推介

巴打你部06年Mazda 6行幾錢一公里？

8萬左右想買架mazda hatchback

06 mazda6 2.3 紫色
之前改過換左個touchscreen gps藍牙機
加後cam 霧燈 轉HID燈
個個坐我車都話內籠好新
不過之前行過d爛地震到個engine light著左
依家時著時唔著

但無GVC 既6減左

巴打機頭個框邊度買

個gvc要黎把撚咩 完全無用

個Mazda MRCC 好有用，Benz 都有

睇下咩人啦
後生仔 日日都渣車
手車平均以上既話其實任個輔助系統都無用

原來6 r grade 係 display car 黎，無新貨，所以咁平

13年打後既mazda 6型到震

係啟德道，間泰國菜館對面

巴打tg我，有野想問問
tg#vend12

想換偈油

屌想買但無盤
個車頭同屎忽真係正到暈

點解香港唔入旅行版

買新車啦

那有錢

加得錢買紅色，通常都係識貨先買 Mazda 6，又好渣又少壞點會咁易放

有冇巴打知新款油隔，波箱油隔，風格同冷氣風格邊到平

正解

巴打意思係買mazda6好過3？
利申：本身諗住買3

買6，除非你想要 M3 2.0 Hatchback 泊車方便

6會坐得舒服d,好力d,我自己覺得6靚d

6仔而家出到第幾代？
邊一年轉架？

有冇人覺得響Mazda 身上睇到 20-30年前 BMW 追BENZ,

或者10年前VW發明DSG 果種感覺

新版 m3 m6 型撚到核爆
隻紅色靚到痴線

利申：2016 cx5 黑

我上個月番香港
竟然只係見過一部 cx5
仲要泊係停車場
Cx5 係香港係咪真係咁冷們

仲有成街都係 van 仔車
Tesla 都好多

Van 仔車即係 Alphard 個啲
毫無外型可言
不過可能內龍靚啦
但我都係鍾意 SUV 外型

香港都係雙田，BBA天下

cx5 公司車場都好多

依到有冇巴打放車, 自用, 有140k budget
想買架M3(14年) 或者M6(13年)

有既話請巴打們高抬貴手

15年cx5黑

輕輕一推

16 CX5 淺藍

15年mazda3 jdm 同依家部mazda3 1.5 gvc iplus 有冇分別？
諗緊買二手定新車

Facelift左 外型內裝有少少唔同
同埋多左啲科技野

gvc操控好少少,內籠設計新d

iPlus 多左 MRCC

15年mazda3 jdm full load 嘅話係唔係有啲難度？
諗緊買唔買新車gvc

巴打你可以tg我交流下 tg#vend12

Full load 買 M3 2.0，一係最好 Mazda 6啦

點解無人講mazda5 , 岩岩買左部05年， 係咪好柒?

今日車展架mazda 2 gvc 都好平好靚好想買

幾錢？
後座會唔會好細？

mazda已經偏細，呢間更加細中之細，好少人會買2

加多少少mazda 3 啦, 靚好多

上28睇
07 mazda6 大概50k
P牌操車算唔算抵玩
定係呢個價通常已經殘晒 整車要預幾十k咁

唔止加多少少啦

睇 km, 近100,000km唔好買

沈日試左架二手15年m3
個軚盤轉方向超級輕, 我扭少少架車已經灣左好多
平時揸開超過十年車既我係到諗係咪科技發展得勁,
定係架車有問題?

有冇老車手解答下

電軚/風油軚分別(好似係)

M3 行車個隔音好唔好？

冇話隔音好唔好, 不過個skyactiv engine唔錯幾靜下

似係啦!!
好似話好多新款車都轉用電軚
個感覺同打機揸軚盤冇分別

都係風油軚好feel d

07年應該都有返咁上下咪數啦啵

路過，幫朋友賣下廣告，佢想放Mazda Biante

2015年出廠
1998cc
九成新，行唔超過9000km（見圖）
朋友想放大約$200000

有意請pm

我架04 98xxx開心使用中

驗左車星期三轉名?

支持

遲D 有BB 都諗住換呢架，廿皮有接近大霸享受

渣緊2代 M3，太感重係偏重

ching們 最新M6大概幾錢左右#good
紅色真系好撚型

17車299k同339k
16車279k同313k

紅色加幾錢?

$6000

奸奸 晴天
人唔笑狗都吠啦 留返部垃圾車 車你呀媽入醫院啦
架車內籠夠大 到時你老母死左 順手可以做埋靈車呀

晴天

好撚好j
甘其實電油好啲定柴油好啲
一試便愛上

晴天狗出來應戰未
btw
mazda 3 隻紅真係好好j
但個人覺得車頭長左小小

唔知晴天狗生出黎既仔係咪弱智呢

睇你係咪成日用車，唔係成日用就電油

如果m6 好似audi a5咁有sportback 或者bmw gt咁就好
sedan個尾箱太細

同各位巴打一齊撚狗真係好好玩

之前fb都有架好靚仔架mazda3賣
有冇ching見過

hb？

舊款黎，有改裝
詳情我都唔記得啦

上面郁下講老母

( Show Blocked User - 港毒之父 )

唔講你老母 咁咪講你老豆囉傻鳩

幾錢？

我上年十月買個時R到sales 紅色只加3000同送左個GPS

啱啱考到想出m3玩下
23歳p牌唔知幾錢

新車又好靚
但想買2手操下先

年尾買車係爽啲
我年中買
乜都無

但都叫新車， 16 gvc iplus

你預全保大約$15,000左右

揸緊Mazda 3 2011

買二手操下車先, 新車刮花撞凹你會肉赤死...

想搵部09-11 年 mazda 3 1.5, budget 6-7 皮, 有冇可能?

利申: 甩p 三個月, 考完到而家都未揸過車

佢上一款 10-12係sportback
型得黎又貴格
係唔知點解魂動之後又無左

09-11 年用 M3 CVT，即係用 Jazz 仔力水推多0.3X噸

伯母唔聽話

係囉！
但今代有柴油，如果買得就新啦
可惜無Sportback

主要係budget 問題, 次要係鍾意09 年款個車頭, 我覺得型過13年打後款

呢部得唔得?

咁買2.0 ，唔係會冇力到你後悔

09 前又點呢？

用傳統波箱梗係好力D，有返轉波跳一跳個感覺勁好J

不過好似要1.2/km ，不過玩得 Mazda唔好計啦，要慳玩返雙田

都係果句，買2.0 冇後悔

CVT係咪易壞D？

車行車小心為上

想買1500cc, 慳d 牌費, 我又唔係要黎飛車, 唔駛太大馬力掛

好快會後悔
好力唔等於要飛
好力上長命斜（城隧荃灣入口）或出路口尤其highway 差好遠

65k 仲好順暢

用豐田 Aisin CVT

有無連巴識人放車， 揾緊mazda 6 ❨04年❩or mazda 3 hatchback ❨04年❩

諗住賺左2 萬蚊外快用來買架車代步

同私人放有咩分別?

Tg我 我放04 mazda 6 2.3
Tg:chainhang

仲有將軍澳隧道住九龍入口

1500cc上斜點會無力
落3波輕鬆係斜路行8,90

有無師兄想放mazda 3 skyactive 13年後
新牌想買黎渣
pmpm

Soul Red 永遠冇盤

想問下各位Mazda 3 多唔多野整

P左無耐睇緊車，諗緊Golf 定M3

唔好咁懶，爬下文，出面又有VW 討論區

主要想睇下M3多唔多野整同有冇咩嚴重通病要留意

爬完文只知係識整（或者願意整）既車房比雙田少

懶得響塞車果陣轉 +/- 波，同唔會每年定期做全車險查，就唔好玩 VW DSG

各位覺得m3白色14年噴令黑軨會唔會好唔挾
諗住噴埋紅個軚break

都幾型

不過硬係好似同個牌子唔係好挾

唔覺同個牌子有關係

有無人用緊 mazda 個gps 張sd 係咪唔準？

想問下2008年facelift Mx5 NC 嘅車頭燈岩唔岩2005年Mx5 NC？

新車一定要 soul red

鋼鐵灰型d

新手想問野

點解05 M5有雙電門

但06 M5是手動門？

有手趟門版，有雙電趟門版
兩種都有

有冇人知新CX 5幾時出

宏益車

呢部扑唔扑得過?

跌得咁快

3字差唔多啦

今年內有行貨

我都睇到呢部..見12年但3字有少少卻步
呢部係咪已經係新engine但尾期款?

約左賣家, 睇左車先算

首數高好處係壓價空間大, 當然賣返出去係冇咁值錢

除左呢部12年3字m3, 我仲睇緊另一部08年1字, 應該揀邊部好?

岩岩收到車主覆, 賣左

而家又睇緊另一部

我有部05 mazda 6 2.0,全原裝冇改動，架車精神，內部新淨。

tg: alonsomi

咩色

想問下點睇rx8 ?
我見佢都幾靚仔又平過mx5

聽講轉子保養好麻煩

一首, 七年車, 行左十萬算唔算多?

食油，維修又麻煩，不了

係日本無20萬都叫少咪
係香港1年行1萬啲人都會話粗咪

揸新款車既巴打多唔多用塊軚盤後塊撥片
唔識用

一邊加一邊減
需要時 當棍波咁用

平平地呢d多唔多野整

買舊m3搵車房上架check唔到有問題, 基本上安全
要整都係common野

如果車頭震, 注意3粒偈/波箱膠有2粒係要拆野先睇到有冇爛, 但拆咁多野check冇理由唔換埋去

最後, 負擔得起請買2.0+5AT

直版有凹花，即係點？

香檳金

可能停車場少少 hi 過下掛

想問下各位，自動波停燈位、拉左handbrake, 你地會入N 波定由佢繼續D波？

自動波停燈踩brake n波咪算 handbrake都唔洗落

如果唔停得耐，我都慢慢流前，brake都慳返

P牌仔想出架車練下 筆直2萬到
睇中左m2 1.5/m3 hb
想問下巴打們有無咩指點
例如咩年份買唔過咁

睇中邊架就約睇車
唔會話咩年份買唔過
好睇上手車主點保養

有冇人有用原廠個GPS?
買果張SD card要$4888 cls

我係ebay買

如果唔係送緊係唔買啦...買部電話好過...地圖實係D APP新D架

破解野?
有冇link

另外聽講mazda準備投入apple carplay

補link

巴打外國撚？
ebay搵唔到HK MAP

進擊的 Mazda

我個時買車R到sales送比我，但平時好小用，因為個中文輸入法好難用

係外國 香港唔清楚

想買mx5 NC 手波手蓬
求巴打屌醒

買左應該好難放

揸緊NC

唉岩岩買左架新mazda 6 無耐，撞爆左大燈罩，前bumper 同側邊沙版
問過剩係爆燈罩都要成隻換（$12000)，個兩塊就噴返同拓（$6800)

屌...

想睇相撞成點

好痛

其實有無機會搞mazda 車聚呢

我都好明白你心情
我個時新車落地第一晚擺街（因為要等到月頭先入到停車場）第二朝囉車，見到有幾條比硬物介既花痕

咁撚仆街 , 之後有冇攞去整返

我整coating 個時師傅幫我整左，但仲見到條痕

發覺D MK仔特別鐘意介紅色車，同寶馬

唔噴過d 油？
Btw 我睇到你第二個post 條link, thanks

我睇過有d人話soul red 係一隻好特別既色，我怕噴完會只同色

大家都mazda jj,唔駛客氣

你揸邊部

點解要咁多手

16 mazda 6 gvc iplus

見到相都痛
小小瑕疵都好唔中意
所以我個個禮拜都自己洗我個寶貝M3

我黎呀第一個支持

如果架車係黑色有冇得走去原廠噴soul red

利申: Mazda 3 2014

唔知呢到有無搞手

m3 個屎忽

我諗無

你做咪得
不過audit狗一定忙到冇時間搞

係我而家仲係公司做緊野

大屎忽
但見到千其唔好推我

為左供架靚車, 幾辛苦都值的

上次又有架新黑M3 1500cc，一齊響粉嶺出吐露港，走黎推左一陣就地板油走左

月尾收車
P牌02 323

同一架車喎巴打
Big 4 撚？

我好多 friends 都係做 big4

好想快d走

做左幾多年？其實捱幾年就生活無憂啦

今年第四年其實都唔係生活無憂

4年應該考晒試啦
Btw 你有冇join 原廠年檢package, 每年8k 有d 貴

Mazda 6 算係日本車中比較多電腦，唔好慳啦

cpa 都拎左
有join 呀，如果唔係會無左5年保用

二手買番黎唔知上手有冇買
check唔check到

唔直接問宏益

講個車既serial number佢聽?

唔該曬搵日問下先
巴打係咪著個黃色士巴拿燈就去就service

我果架M3 冇呢D 野

巴打咩年分?
share下啲J圖俾大家

新款車可以係車機set叫佢唔好提你做service架

咁巴打隔幾耐去做service
between我係US amazon見到真係有導航sd card賣
唔知香港車用唔用到

9個月

車聚可以呀，但我呢啲十鳩幾年舊車好撚自卑

唔緊要，我爛撚左都照揸出黎

我覺得張GPS 卡好用過google map, 除左中文難打d 之外

巴打見到你開po
最後諗住點收科?

問左了, 唔support 香港

間唔中著下又有時唔著
依個燈係咪大鑊野?

有冇伏
利申:p牌

其實車機可以睇到咩事

謝巴打, 啱啱check到關電池事
係咪應該買個尿袋叉下舊電定係去車房換個新既?

舊電開始柴柴地就會出呢隻CODE(電壓唔夠)
你返去宏益叫佢攪, 佢會幫你CHECK電,差返滿, 消返D CODE
如果佢話你舊電要換就自己出去換...佢果度D電好貴...

想問下MAZDA 3果個screen有無導航架

唔該曬巴打
新手唔識野

你講個heads up display 定個infotainment screen?
其實兩個都有

標配 or 要加幾錢

諗住訂返原廠燈，加出去整，加加埋埋20k 埋到單啦
盞燈最貴 12k

有個frd揸m3 15年話導航要加配好似差唔多成皮
又有巴打講同個sales r到免費所以我都好亂

我架2手m3 14年本身舊車主冇加, 之後我自己去問sales佢話冇得散買導航, on9

r 到免費咁爽

個GPS 係option, 正價好似9998，個時我年尾買，R到佢送

GPS香港準唔準
另外有無包其他功能？

都幾準，但個中文輸入法有d難用，個head up display 都會見到幾多米之後轉左定右

等佢出APPLE CARPLAY

你部係2/3/CX-3?

係澳洲買 cx5 好易 r 個 gps 番黎
我以為佢基本上都會送埋

講起個gps
有次突然用唔到
打去 dealer 到問搞乜
佢地都唔知
就叫我約個時間上佢到 check
點知係張 sd card 彈左出來
個時真係屌一聲
咁撚白痴都有
我話自己
個時先知張卡係比 gps 用
我以為比我入歌
真係 on9 到震

3 黎

好撚7

我屌

17年 Mazda 3 2.0 報到

15 M3 1.5

前日入手第四部mx5

越黎越多人

有架10想賣 最快下個月賣
2興趣留個tg

上28卡見到架12 mx5
真心想買，但168k

咁呢幾年萬事德d車係幾好既
利申：由細到大都鐘意萬事德d車，而家有時都會揸老豆架後備車 （98 323 MT)

99 mx5 nb 健康行走中👋🏿

有望搞車聚

有無巴打有時間搞

巴打買第幾代？

唔識搞
靜搞食飯就識

食飯先囉

想搵部09-11 年m3, budget 60k

有架09年 MAZDA3 白色
有無巴打有興趣

有架10 藍色 sedan 想賣
有興趣既巴打留個tg

有冇tg? 想睇吓相先

liverbird000334

tg deep_jer

越來越多人唔好咩？

借問聲咁多巴打14或15年mazda6 +/- 波peddle shift 係咪標佩?

我做緊1份有關香港共乘文化嘅畢業論文，想睇下大家對共乘嘅睇法。

各位ching幫幫手做下份簡單嘅問卷

好似最平版係無

一年前考到牌 premacy操車
甩左p仲揸緊

夠7年驗車自己驗咩事都冇

想問下，如果bid日本mazda 6新車，個mon有無得轉返中文用？地圖又有無香港地圖

04 m3 hb勁開心使用中

導航係跟住一張sim card, 你個case張sim就只係得日本地圖, 而冇香港地圖
再講香港冇得散賣張sim, 喺香港option買既話都差唔多要成皮

Thanks 咁語言方面呢？
好想bid mazda 6 wagon

SD card......

打錯自膠

p牌想出架二手mazda 3操下車
28card盤20-30k有冇伏?

撞手神
我架04 hb,整過2次
水壺漏水，著eng燈
都係300樓下搞掂

有水貨佬入過wagon

想買架萬幾
定加多少少2-3萬好

2個差不多

今日岩岩收左架323操棍，入黎留個名

整得咁平邊間車房

相熟嫁

開個名俾巴打們幫襯下

就出到部08年mazda6
驗車佬話brake 皮要換
大概幾錢到

普通野千零蚊有一套啦

換車機咪得

我都有玩323，交流下

好遠的

凡事留一手都好呀
tg講低得唔得

唔啦

我都有，交流下

其實新款萬3 同萬6 個各方面係咪都差唔多？？

利申：乜都唔識，淨係google 左幾個車網

其實有無得買日本全新車？我見親都係二手，少咪

1.5 or 2.0?

上下youtube睇review就知
萬6當然好啲, 車身長後座舒服啲, 6後座有冷氣3冇,
6有2個記憶前座易啲較位, 6馬力勁啲等等, 其他未諗到

自私整

邊間

愈黎愈like自己架m3 hb

無知一問
想問下上面透明果個係Mazda 3 本身有?

R grade有

Mazda 6 起步慢d 既.....馬力大但補償唔到車身重, 設備多少少但又同3 分別唔大

Mazda 3 依家得司機位係電椅同無記憶, 6 就兩個都電

準備買架二手mx-5 有無巴打有揸？

有，揸緊NC

你fb search jsautohk
我見佢出過post

泊車個軚好實
係咪要入車房
利申:mazda 6

Mazda 2 定CX-3?

Mazda 3 應該係

新dashboard好撚型

Mazda堂軚無豐田果啲咁輕 尤其係舊年份果啲

我反而唔想太輕

有冇著燈呀？

就係喜歡呢點

輕邊好揸

係實到要用奶力
利申:p

咩都冇著

我都鐘意無咁輕

都有小小揸到手臂酸
m3 hb 04

太輕冇乜實在感

mazda2 gvc 黎

有無巴打放舊款mazda 6
姐係2.3 mrz 個隻
唔識d 型號 講錯唔好見怪

我架

一陣又約左車主睇車...

睇邊款

夠鐘換軚油

第一代？
泊車扭盡死軚太耐 佢就會咁 因為要保護堂軚 好似係

係呀

原廠導航 OK 嗎（除咗掉轉咗之外）？

幾好用， 但好似冇google map 果d 實時traffic

琴日睇左部09年, 0字, 行左接近六萬, 車主開我65k.....

仲諗緊

係個輸入法有d難用，但GPS overall 都幾好用

堂軚泊車就好似啜地下咁咁扭唔到要好用力
係唔夠氣定係電池就收皮

似唔夠氣

有無巴打渣RX7/RX8
見到RX8好似好抵屌
屌唔屌得過

初黎報到 !
新牌仔 323 1.5 01

錢柒留名

已total, 燒Engine

知唔知點解燒

應該係水箱㬋唔知邊個位穿左漏水但自己唔知，揸到無哂水，着engine 燈死火

sad BJ 定 NU ?

無人渣

去錦田借屍還魂

01年BJ
算啦佢都有番咁上下年紀，已換車

漏晒水個水溫錶應該會顯示過熱喎，你係咪見到出煙都繼續揸

架車跳係咩事

就係個水温錶無爆所以無留意
但架車無啦啦無左冷氣其實應該就咪鬼揸

避震打柴？

有冇mx5車主

有 揸緊NC
依到好多都係Mazda 3

留個名先
係台灣見到好多人揸mazda 3
連的士都有見到好想載停佢黎搭
反而係香港好少見

上代BK Mazda 3 係香港真係幾多, 一程車可以見兩部

BM 款就較少

MX-5 香港都唔少, 不過通常都係有番咁上下年紀既車主

10年mazda3hatchback 巴打們點睇 p 牌睇緊出咩車好 睇過golf bb 各有優缺點 Mazda 3個款好正 但有無話咩缺點

渣緊09 mazda 3 2.0，10萬KM，除咗壞過一次ABS 泵，同換過一對狗骨，都無其他野要整。

同Golf GT比，缺點大慨係後座唔闊，無後排冷氣，唔夠慳油，改裝件唔夠多，同速度輸9條街

不過我覺得Mazda 3個樣好睇d，又無乜野整，所以都好滿意。

千祈唔好買1.5，油耗同2.0差唔多，但力水差好遠。

無件改唔緊要 最緊要慳油無野整 我幾鍾意佢個款
利伸：細個個時老豆渣civic 成日話萬事得 係萬事dup 搞到對mazda 產生左個負面形象

萬事得錢七車主留名

呢幾年進步好快

Mazda 遲D 裝埋 Apple CarPlay 啦，科技追貼到
但變相新車會多左野整，Mazda 最少野整應該係2012 年前果D 款

車牌6256？

等緊佢個carplay
希望快啲
我估要買條專用lightening 線先用到

喇叭巴 好耐冇見喇

上代mazda淘寶無乜件 而家應有盡有
今代內龍高級左好多
邊個model都係(除左mazda5/8)

嘩正呀

Hi 巴打
你係咪繼續渣緊forfour

睇緊1.5 gvc 巴打們點睇

na 落雨泊室外好驚入水

個 steering wheel 右手邊有個蓋，打開佢可以插匙

我長泊室外都未驚，冇事嘅

幾時出Carplay ar diu

正呀！！！

我揸萬事得架
雖然454仲行得

軟蓬大雨其實點都會唧入去 :(

如果有定期噴保護液同check 下D封口位就唔會咁易唧入去，我架NC 長泊室外都係咁保養

係咩
我仲好掛住架454，係街見到其他454會走去裝吓懷念吓

又有啦

今朝去睇，司機位濕左

08 mazda 6 揮手

應該係窗邊位，個軟蓬用左幾耐？

我買左冇幾耐，唔知上手有冇換過，因為我見佢仲係幾挺身，係咪夠期要換

睇下窗邊有冇好鬆或者有少少空位，好多時個窗冇閂實又會咁

我諗係膠邊老化，有龜裂

巴打們點睇CX-3?

睇下有冇得換走條膠邊。冇得換就買個cover 冚住先啦，始終成個軟蓬換都幾貴

Mazda 2升高左就賣貴啲 個人覺得要買就買cx5好過

新界西有係邊間車行易買d Mazda d車件？
新入手架 08 Mazda2

Nb 換咗軟篷泊室外都無入水

係架，有啲想換硬頂，不過好少見人放

有冇換過膠邊？

用軟頂啦輕D，硬頂對NA黎講可能會太重

巴打以前揸掃把佬？

架掃把佬仲係到，不過油價太貴少左揸

冇換，入水可能係原裝篷縮水，篷邊遮唔住膠邊位？

依家會唔會有全新篷賣？

有機會見識下你部掃把

有呀，但好貴啫

我部掃把全原裝咩都冇搞冇嘢睇咖

我上eBay 買，玻璃布篷連運費大約五千

但裝左硬頂成架車感覺 rigid好多，底盤冇咁扭
唔知是咪錯覺

真是幾好玩
不過冇啦，老喇，自皮果d開始劏得既劏

依個唔係錯覺，係真係會
但感覺上軟頂係重量上岩MX5用

我想問下呢，撻車時間長，係咪舊電老化

行左幾多？Check 下電壓，火咀

我架車好耐先warm up

再唔得就要睇下油泵睇下有冇塞，最hea 就係加D 添加劑清積碳，20萬km以上左右就可能要比錢搵人清

唔係#

有冇人揸緊08 mazda6 有冇嘢整 見28car果啲都好粗咪下

我08
行左4萬5
但2字牌薄，開心使用中

搭單問，知唔知邊到有mx5 agm 電賣?

就黎驗車，比車房睇埋

屌沈晚入車攞番啲野唔記得熄抬頭燈
好彩冇撻唔著同無著警告燈

我都3字啦，驚春

聽日睇多部mazda 3, 如無意外會扑鎚

各位等carplay既手足頂住擋先

今日去驗車 塵冚爛左肥佬
換一個連工包料幾錢到？

應該幾百

有無人放mazda3 04-09版

我5字

求救，係街著唔番車

有冇電到？

佢錶版著左hold燈，應該係有電到

mazda 冇turbo.
渣過fd架新ma3..
真係力水同快感方面差左d。同turbo車比

你舊電好傷

Keyless 就係咁，唔夠電唔會幫你硬著車，換電啦

有冇巴打可以過黎幫手撘番著部車，比番油錢飯錢

講左住邊先，睇下有冇巴打幫手

係觀塘港貿中心

想問下各位巴打
架二手04 mazda3 岩岩買
泊車時扭到盡一比油就瑣左個軚盤 係有咩問題？
感激不盡

泊位？

MAZDA 6 2013 跌到11萬
就因為唔係柴油

我有時都會咁 正常

係咪犯左咩錯？
姐係唔可以扭盡個軚？
Sorry我唔係好識
唔該晒巴打

係 呔泵慘叫

哦
係咪一定要熄匙再開先解鎖？

巴打 有個mazda3 whatsapp grp有無興趣入?

查實架車係我老豆既
幫老豆問
我自己就準備開始學車
架車仲未有我份揸
唔該晒呢度既巴打

搵緊盤 未買
入得嗎？

28car?

有, mazda 3 2014

嘩屌香港有冇依啲頭燈改裝

依個都靚

佢閃果下當堂大陸左

一齊閃算啦

2008 年Mazda 2

控制鏡上下左右壞左
有冇巴打知幾錢到

03年 Mazda 6 2.3 MZR報到

控制鏡

鏡控十字鍵調鏡上下左右

Taobao好似有

死 sensor啦，我個太控都死左

請問第一代mazda3 facelift 前係咪都有唔同版本

上28car睇
同樣05年
個尾燈唔同款
有d就紅色燈罩 有d就透明

求指教

當年黑底燈好似貴少少

換 LED

新手剛考到牌 想出MAZDA 2
請問用來操車好唔好?

13-14年約7-8萬可唔可以呢?
另外想知到車尾箱會唔會到放到70X80X20CM 的輪椅...

我部08年放輪椅剛剛好 當然要執下尾箱

尾燈消q左 諗緊換唔換埋led 好

最後都係買左mazda 6 sedan

淘寶果d LED 好易死

咁用返愛迪生發明算, 反正諗住玩兩三年換車

巴打們，新牌仔出mazda 3係咪好選擇 預算4萬內可以出到咩年份嘅車？

四皮你預08年左右

新車依家做緊幾多?
柴油二手都係20蚊左右

$296,500 high grade

加幾千整架 Soul Red, 遠睇都好閃

CX5 2016 揮手

好似嚟緊週末有車展

想問下mazda 係咪有tg group?

型棍子

其實而家出一部RX7 FD 難唔難？

紅色仲正

有錢就一啲都唔難

有無師兄有渣mazda d 7人車,好唔好洗,渣緊mazda 3 依家唔多夠坐

出面有個mazda5 post
你可以參考下

新cx5貴左咁多

巴打車頭個grill 自己噴?

係換左

邊度換? 新馬3有冇得換

Taobao搵下啦

唔知用咩字眼
同埋咁大舊寄到過黎唔知又幾錢

Search鬼面罩

有無巴打知呢隻香薰都到有得賣

好鐘意新款m2個樣
好想買

淘佬

幾型

今日洗車見到人地架新m2，再望返自己舊一代大口m2，即刻

我反而覺得二代型過三代

二代個外樣好有典型家庭車嘅味道

我覺得二代個樣有跑車feel, 三代似行政人員車, 一代就..... 算吧啦

我想問有無師兄 揸緊08到11年mazda 6/Mazda 3 2.0
油耗大約係幾多
同埋100000km係咪要換曬五油三水 仲有咩要換

我08 mazda61.7至2蚊一公里

原來咁大食到

我2500cc

我06 1.2一公里

應該要火咀

有無巴打渣緊mazda3 zoomzoom 果代,收音機會唔會好多位收唔倒

睇中部09年mazda3, 但八年車行得果兩萬幾, 會唔會篤過錶?

我部11年行左7萬 ,比你參考 不過都有可能一路擺左係車行無人買

一字牌簿, 車主話佢自己同上一手都係假日車, 我睇過部車都幾企理, 冇乜明顯花凹, 只不過覺得八年車行得兩萬幾, 好似少得有d 離譜...

渣太少反而唔好，1年最少都5000

好大咬 師兄試下換火咀

一定有 d 問題

晴天狗你肯應我未
3個月都仲未肯應我機
好撚慘呀
做男人做到咁撚龜縮

嘩屌出完 trip 返返黎 miss 左

13年馬六 R grade
唔洗$1/km

依家想換新馬六

全soul red

我個日有去

新個缸行左一半行到250km

我架05 Mazda 3呢排開始比油反應慢，feel到無乜力

換左幾耐/km 油

有冇換過coil,火咀,油？

29 萬好吸引

有無人識拆中控面板, 要後面插個aux in 盒, 但個面板好實

咩款咩年份

第一代三仔

今日出左部6
好開心，第一架車
有咩要留意？

另外，買車會有咩送架通常？ 佢淨係送左個導航。

柴油定汽油

汽油
未拎車，煩緊停車場。屋企附近冇晒位

唔買柴

新牌出新車？
燕梳貴唔貴？

買灰色咁開心

新車 ?

買咗先嚟問

新牌仔 05 Mazda5

Same here

同問，汽油版好似唔係平好多? 導航佢個個有人話有bug，唔知真定假?

個導航廢廢地，成日錯位置。要等佢自己慢慢load,搵返岩自己個位置

點知我買灰架

柴油無I plus 版？其實都買得好衝動
同埋屋企人始終覺得柴無咁環保
我新手揸靠個導航
Google map會唔會好啲

有冇08-11年mazda 6 whatsapp group

自私d 咁睇，係無咁環保，但油錢差一半
柴油好似無iplus 版，但兒家core 版差左bose speaker, 尾電簾, ieloop, 其他都好似一樣，有錯請輕屌

巴打新手楂馬6咁有信心，話哂都中型房車

唔記得問，汽油iplus 幾錢?

32萬
我老豆都好擔心
係咪唔應該揸咁大架
因為我比較中意大車同埋載下屋企人朋友
我諗拎左車操熟會無事

當然馬6後座空間會多過馬3，但size 大唔少，4米幾長，新手慢慢揸吧

汽油版貴過柴油版

Mazda 6 唔難渣, 放心

早2日聽聲停尾bumper裂左
08 6仔唔知要幾錢整

聽聲停

換左四條新呔

同option一定柴油貴啲

最近一批柴好似限死左option

柴油而家冇i plus

揸車都係講習慣,慣左就ok

用高德，不過支那app。我有時真係完全唔識路先用

Google maps / 高德吧

係呀, 仲無左Bose喇只
諗緊佢定Sorento

Sorento完全唔好揸

10萬budget
買馬3定6好

唔要hatchback m3

唔駛諗，一定馬6，型咁多，你有諗馬6即係唔會成日7人

馬6重身汽油起步有d 慢，馬3可能好少少

馬3

[/img]
垃圾導航

巴打我都岀左馬6 I plus 黑色

16車抵玩

恭喜巴打 黑色都好靚

兩架車都未試
我都比較緊兩樣既option
特別係I-plus既autobrake
試完車先再算

係, 馬六真係好撚型, 同埋我好多時都坐5人, 屋企人覺得Sorento就闊落d

馬6個外形 拍埋歐洲車都唔輸蝕

mazda 6 diesel而家冇i-plus所以冇auto brake
始終房車重心低冇咁fing, sorento好似坐船咁,揸果個都想嘔

其實i-plus 可有可無

係，如果唔係iplus 有bose同nappa皮，我都唔會買

請問車頭錶板上面果塊大膠皮晒得多搞到融融地癡立立, 有冇得搞返好佢?

最新m3 2.0點睇 有無用家分享下

新CX5 已經比人拎去同 BBA, Lexus 比較 應該最快過多10年就變做 premium brand

我部係16車 好抵

咩車 Mazda 都有用環保料 ?

內籠真係好令 仲有條LED燈

就1001

今日去睇左部10年萬3, 車主話上一手擺露天位曬得多搞到咁, 而家佢搵塊野蓋住, 如圖......

Sedan or Hatchback?

Mazda3份中控好多份對唔齊😂

發現架rx7 !!!

hb

你比較緊咩model先?

我而家渣緊spike,但太垃圾想換車
心思思new m3同埋new golf 同埋唔知gti咩價位

gti過300k喎,同mazda 3唔同野黎,性能操控一定係gti
但如果同普通golf比,mazda 3設備齊好多,同埋唔駛驚vw d鑊氣

巴打渣緊？有咩傻缺點 油耗如何
而家架野07年車，成$1.5/km

我唔係渣緊,但渣過同朋友有
優點: 重心低過golf,輕得黎車架實淨,Bose喇叭(我鐘意聽歌),操控靈活,中後段表現好d,雖然冇turbo但加速線性d,日本車冇vw咁多問題
缺點: golf頭段表現好d,門冇golf咁重
油耗你預$1-$1.2/km,睇你點渣

有興趣不如add tg傾 ID#vend12

thx

已經開左第二 post

[好似係第二個post] Mazda 車主揮手區

1001